點解香港人買鞋既概念咁on9

有無人覺得其實俾超過1k買對made in china既adidas／nike好on9
唔係話ultra boost flyknit果d唔靚 你原價買都還可以
點解d人on9到要食炒價買對出街同人撞到仆街既鞋甚至買二手

難道d人眼裡只有adidas／nike／new balance呢d

著對common projects就有人問我係咪adidas／stan smith新版
著maison margiela就話似白飯魚

你搵錢多就唔會覺得炒價係一個問題

我著kswiss 都俾人問係咪著老番adi

你咪又係差唔多，淨識買牌子野

知道你唔ON9了

樓主清泉，請不要再笑牠了

知你醒

我都覺得食炒價好on9

咁應該著咩 大師

吹咩

樓主識多咁多牌子仲留係hk 真係好難得

有錢人先唔會咁ON鳩

樓主想人笑串大眾？
比人咬番轉頭就有
撚有人正面你咩
你唔跟主流就係錯 明？

愈有錢先愈on9

嗰啲個款都叫唔錯
有啲真係好撚柒都好多人著

Adidas同nike好似已經唔係made in china啦wo

全部都係made in India/Vietnam /Cambodia 啦, 不過樓豬重點其實係想話比人聽佢識人地唔識嘅brand姐

又係呢d着少少designer brand就岀嚟攞優越感嘅人

樓主一定係想人講佢着common projects 好威

樓豬你行開啦
又響度識少少扮代表

二世祖就會on9

話你型咩柒頭

咪講出黎啦

Adidas 大部分made in china

Yeezy ub , etc

香港好多reseller炒家

加上多傻仔接貨

屌

駁唔到 以為講個牌子出黎好撚型咁

唔講自己著咩：死窮撚買唔起就咪酸啦 著白飯魚啦
講完：好威威呀 著designer brand 懶鳩清高 咪又係名牌奴隸
連登潮撚立不敗之地
利申岩岩用8舊水買左對ETQ Amsterdam made in Portugal

香港人一見冷門牌子就帶偏見，如果著lacoste仲大鑊

NB 美國製喎

鯉魚恤老翻

屌 鱷魚牌 我老豆都唔著啦
咩話 仲要千鳩幾蚊一對鞋？買ub 了

Nb算清泉
真皮 美/英製

有人真心鐘意草既OK
食炒價目的就係為左著出街同人撞就好撚ON9
BTW樓主你都唔係好好多姐
利申: 只著垃圾CON屎

你講緊嘅通常係個班阿叔/潮童
鍾意fashion嘅通常兩者都會買下

最on9係啲柒頭買完ultra boost/ NMD/ Yeezy/ supreme 等等既牌子同款以為自己升咗level 做潮人

過1k 買adidas好on9
正價買ultraboost還可以
但ultraboost正價都過1k喎
咁即係點先唔on9?

知你醒識著CP MM 出到街咪又係比人踩

真係冇咁多錢成千蚊買對波鞋

你係想講食炒價on9定唔識小眾牌子on9？

所以我around 1k or below 買made in USA/ U.K. 既new balance

我七八百鬆啲買對nike粗著又係咪on9？

我覺得啲人比得起錢 買咩關自己咩事

我唔捨得著貴鞋 咪著vans cons囉

自己覺得靚咪得 著比自己睇又唔係比人睇

食炒價放相上ig 加勁多tag既柒頭最on9

我對Tokyo nmd 冇乜撞

樓主又唔完全錯 個人認為幾千蚊買對中國/越南製真係唔係咁開心

利申: 窮撚

買開咩電話

想買哩對 又靚又少人著
有冇人放全新

草泥老味咩

講緊鞋又講咩電話。。。

搵得多怕咩比炒價
而且上網買平好多

下 買鞋就唔可以中國制
電話就得？
中國啲皮會爆炸？

咁都有得比？

咁都無得比？

好多人著wo其實買番d特別/少人著ge色無咩問題呀大路色eg 全白/黑 果d出街真係一車車

tokyo 真係冇乜點見過

得你以為貴咋
公司d有錢仔買對yeezy 4 5k都當散紙

你係咪以為着 d 少人識既牌子就優越d

著suicoke都比人問係咪抄visvim

Common projects 有錢都唔買 知樓主叻啦

知你最有品味

又黎
買ub貪佢個boost舒服得唔得呀？
係咪下下買曬designer brand就威d??

利申你講既白飯魚我都有

樓主死窮撚

即係你覺得幾千蚊買對同stab smith 差唔多既cp就好撚威？
係型既 好似Johnny Depp 咁著飛躍都型啦
你唔好屌Johnny Depp垃圾？

香港咪又係跟外國
依家咩年代呀，價錢好多都全球化
係香港人多需求又再多少少先炒得誇少少

禁你著開咩鞋

以前十六七歲就會追
依加知搵錢艱難啦
我腳細買童裝鞋 三四百蚊搞掂

著二手鞋係真係抵笑

點解

最撚戇鳩係二手
見啲UB著過8成訓都賣到1千

只著converse 易襯又唔會成日撞
夏天加對suicoke做頹青

買timberland呢？

留名等上水

我原價買Mercural Superfly HTM
咁既nike鞋你又點睇
Achilles low 我都有兩對
Sneakerhead 根本唔會理依D
鍾意又有錢咪買 理鬼得距

禁你老母

你諗到有錢人諗咩
你就係有錢人la

理得你乜撚野牌子，總之幾舊水買對白飯魚就戇鳩
窮撚心理係咁嫁啦

啲人覺得值，我阻唔到

樓主著開咩鞋
利申 yasaki 白膠鞋 白飯魚死忠

關你撚事咩

呢個世界冇乜話抄唔抄既
當年ATV播《百萬富翁》之前
TVB都搶先播《公益開心大富翁》

樓豬 潮童

好少眾好威豬呀 樓豬收唔收女兵

織開草鞋自己著

香港人就係識果幾個品牌 唔好怪佢地井底之蛙啦

其實唔係小唔小眾
有時啲鞋炒到離哂罩
Adi nike 都幾千
個價隨時買到其他舒服啲嘅牌子

樓主冇野叻，大家比條生路佢行，唔好屌咁大力

唔怪得咁多所謂有錢人去買依家嘅香港樓

傻西先著common project 著到2017年
都興撚完 又唔好著

其實 coach 手袋都係 極多係 made in China
美國其實賣好平下 relatively
所有 made in China 嘅所謂 luxury item 都唔應該買

Coach 幾時係luxury

連登個個有錢仔硬食炒價無問題
樓主啲死窮鬼就唔撚好理咁多
你無錢玩唔起有錢人玩意咪著返白飯魚呢啲垃圾
連登仔個個都有錢住私樓食炒賣價既你呢啲窮毒公屋仔會明咩

行申：窮毒柒

其實會諗樓主呢個題目既人先係最on9
如果襯得好睇既理西你咩牌子咩炒價

Common proj咪又係潮童嘢

我著nmd 日日屌一條女
樓豬慢慢著你d 白飯魚

Cp都有好多唔同鞋款既
著cp應該都唔會貪興唔興
但樓豬就一定唔係嗰啲人
唔洗好似樓豬咁強調比較既

簡單黎講, 佢應該想講其他人都係on9, 得佢唔係

我都唔覺係 但佢都算所謂 designer brand
Luxury 都分好多級嘅
Coach Kate spade Michael kors etc 係比較平嗰啲
乜你拎 Vuitton 之類比當然差一截
但 Vuitton 再上仲可以貴好多

Coach 都開始收購細牌子
外國都叫呢啲做 modern luxury
係香港更多人買更貴嘢啫

舒服咪著囉 你講咁多個牌子都冇用架

Asics onitsuka 好好著

著開Reebok

咁common project係似stan smith喎

著開vintage GAT

窮人思維

咪係
4,5k講真唔係咩大數

佢學人出loafers 同 boots 果陣 已經覺得
無著好耐喇 人老無咁追呢d野

好撚柒

講多人識都應該係adi多啲啦，話似Stan smith都係好正常，樓主又借題發揮話人井底之蛙

why do u care?
what if everyone is wearing mmm?

千幾蚊買對鞋以為好型，街邊呀嬸個lv可以買到十對

如果香港仲有d好似樓主咁撚醒既人會點

連登仔學人講潮鞋
M記連登.jpg

撻啲brand name出黎拎優越感

Mmm 但係香港無咩人欣賞

本來淨係講炒價果個point無事
一撻啲brand出黎就出事

算啦都係諗住討論下
不過都預左會有啲咁既反應

千幾蚊一對都著得出街？

利申：認同nike / adidas 係垃圾

樓主好威豬

上連登講潮流? 上得多都知呢到D人既思維同正常有社交既人係有偏差
上黎笑下就算ZZ

有錢人就有窿路直接買啦 仲洗食炒價

人柒著對1萬蚊既鞋都係柒

老實講我覺得ultra boost nmd 甚至nb點都好著過common project喎

每個人買波鞋都有唔同理由，有人想靚，有人想唔會同人撞，有人想舒服，有人想跟潮流，無必要話人on9

利申:月供緊nmd唔想俾你寸

識著一定著puma seude

咁姐係呢個先係人地對你對鞋既最真實意見

你自己咪又係made in china

唔理公唔公廁，UB真係幾好著
不過要食炒價就唔好喇

利申 喺馬拉松買UB

著咩都好唔好盲跟潮流就ok啦
食炒價買對鞋係你嘅自由 冇咩人會理
不過盲跟潮流自己又carry唔起 人地會係背後笑鳩你咁解姐 你接受到嘅咪照著囉
好似見啲大陸人乜都唔識又掃晒成身Moschino Kenzo
係佢地既自由但同時會顯示佢地差劣既品味囉

認同炒鞋呢樣野好on9
但呢樣野始終歸究喺鞋商唔肯出多D 貨

唔覺得 人地唔識common project,MM有乜問題
1.唔係賣家 唔會識哂咁多牌子
唔通我打開Matchesfashion Shoes 個list 你可以唔睇名一一數哂邊對鞋邊個牌子咩

2.買名牌咪又一樣係虛榮感 同買炒鞋一樣 要著最hit嘅
買冷門牌子都係貪唔易撞,人冇我有
我有對Gucci 嘅銀色Sneakers 咪又係貪佢Stan smith 咁樣但又大大隻字寫Gucci
Raf Simons x stan smith 都幾對啦 未計Y3果D
你買MM 都係因為想人地認出嘅時候覺得你有sense 姐

MM object (13)我都買唔少自用/送人 仲有銀包手錶都係

3.唔只香港人係咁 全世界人都排隊買炒款再resell 唔係香港人特色

我覺得最on9 係d 大牌子鞋, 香港鋪頭永遠得M width 賣

電視廣告做咩牌子米買邊對囉！
有名你叫 港豬 港豬
喂到埋口先識食
目光又短淺
鬼撚識自己去開闊下個鞋圈咩

千幾蚊買 boot 好過
起碼易襯過波鞋先

洗多洗少都買唔到樓
用晒儲首期同供樓嘅錢都有幾百萬你fing
1k波鞋算得咩

應該係樓主對靚鞋俾人話抄ADIDAS 所以佢嬲豬上黎開POST 諗住有人撐

米你老母咩 乜撚都港豬
戇鳩鳩

有錢炒樓冇錢炒鞋囉, 世界就係咁on9,
用唔著都買返黎等你買唔到,
所以香港人唔好怨, 乜都攞黎炒,
on99

香港地窮人好多，有錢人亦多好多
窮人同有錢人最大分別就係思維上分別
窮人諗唔明有錢人做既野
有錢人亦都諗唔明窮人做既野
有錢人用錢黎買時間
窮人用時間黎買錢
係話邊個on9邊個唔on9
只係大家想法唔同

想買個對白飯魚

好多mk仔

劉備？？

見到d人著幾千蚊鞋排隊等巴士，我情願拎黎坐的士

自打嘴巴啦
當你覺得你比其他人更加了解鞋
咁你又寫乜介意人哋講你啲乜嘢
MK仔會唔會冇啦啦睇唔起隔離個師奶唔識自己對潮鞋
樓主只係比正常潮人識多少少 心態其實同mk仔一撚樣

自膠

波鞋過1000蚊真係on 9
你話皮鞋我都算 好既皮貴係正常
波鞋就算用料幾好 未又係膠

我淨係識nike adidas
有咩問題

自己唔食炒 原價買唔到就pass
我覺得人地一皮嘢買對波鞋係on9
但講到尾 who am I to judge
仲有 又一個香港人乜乜乜嘅post
關咩事丫
全世界都resell都係炒到傻架啦

衫靚過鞋

無一對鞋過1000

搭巴士又有咩問題

成千蚊買對MIC 波鞋樓主覺得唔抵
會否考慮Yasaki Mofork
雖然都係MIC 但係一定唔過五百蚊
00都未必有幾多個會識，啱晒自命清高既樓主

adi 塊boost 係BASF(全球最大化工生產商)研發出黎, 亦暫時只可以係德國,美國生產。ultra boost 用埋Continental 車呔底, nike就算9數, 仲係d 二,三十年前嘅air max, zoom air

你對common project , 比人覺得似1970s 設計嘅stan smith已經失敗 幾錢下話?

大家追求嘅嘢唔同姐有乜好比
你咁講我都可以話cp made in Italy, hand stitched同用dress shoes leather製，佢又係貫徹minimalistic design

著tiger

求鳩其買對con屎vans呢d咪算
又唔會out又易襯又平踩屎都唔心痛

成班撚樣醒下啦、淨係識著波鞋出街、買對靚嘅oxford shoes/deck shoes 都唔洗1000

正，呂良偉都著mofork/mohawk

乜撚野例子黎？

Common projects 個價愈來愈on9 你咁都買？

con屎vans呢D小學雞就會著
勁撚唔舒服 送都唔著啦

個個買潮鞋撞色撞款真係勁柒

雖然都係買果幾個牌子多，但起碼唔好著到好似制服咁

笑而不語

上網買CP好撚平姐
我就真心認同樓主話啲人死都要炒價買鞋係真心on9嘅唔理咩牌子都好

連登個個月薪6位數
樓主咁樣開po摟屌無謂啦

一對好著又好睇嘅鞋成千蚊無乜大不了啫
一著著成年，平均都係每日3/4蚊，係咪窮到畀唔起咁慘

20k 月薪都買得起有餘啦 除非你有成頭家要養啫

著開reebok
唔太貴又舒服

其實應該唔得

睇下有幾靚

唔同意
最平果級既goodyear welted （meermin級數）都要around 2k
不過用calf同goodyear welted
你舊boost係由最大化工廠生產又點 咪又係石油副產品 鞋面到鞋底都係膠一塊

Common projects 個樣好普通 但係人手做又有code
不過個腳跟磨到損哂

得罪講句冇見過一個亞洲人着deck shoes係着得型
個撚個都着到好撚柒土豪又鐘意着
Oxford shoes就太唔casual 屌你日日返工都恤衫皮鞋
放假去街都要咁着

損晒

可能人地樣樣都有呢

求奇search、一個oxford一個deck、好難襯咩

炒價我寧願唔買

有錢人覺得靚就買，理得你係咪炒價,wfc

咁柒梗係無人著啦

啲Driving shoes一個唔覺意就著到成個大陸人咁 好易出事
要夠高同隻腳唔粗先著得好睇

難唔難襯見仁見智
但好難襯得唔似土豪

果陣Sale執到對唔使1k7

成班睇小二手波鞋市場 上次1200$買對二手ub著，著完放左1600$ 著住賺

只係見到大陸啊叔先會咁着

要拎oxford都拎對好睇d做例子啦

咁我淨係見到大陸人孭lv係咪就可以否定lv

Converse fans
白色，紅邊，假皮
著到爛，入舖頭直接買完走
返工做gym都著得

有冇converse fans?

唔理好醜，總之沖左先

我無否認個對鞋喎
只係講大部份都係大陸啊叔着姐

短褲boat shoes 真係佢地冇咁靚就真
長褲唔覺有咩分別

可能睇開d 商品fashion 都係佬味鬼佬+ 夏天打扮 , 轉番做瘦既亞洲人冇咁習慣啫